[非打手] 大帥哥主題曲算唔算係TVB有屎以黎最洗腦既主題曲?

平時就咁聽唔完整版唔太覺, 但一聽過FULL VERSION就覺得首歌終極洗腦

如果計埋插曲 都要輸比越難越愛

個人覺得皆大歡喜古裝版先係

誰大誰惡誰正確 誰大誰惡誰正確

邊個話

放馬過黎！

近年最神主題曲

kero kero kero 精兵都好勝